其實所有病都唔係病

咩抑鬱咩社交障礙
只要人一日在生有希望乜都得nah
世界那麽大 何必在意咁多
過得一日得一日

Ps 之前好唔開心有諗過了斷 點知唔夠膽 都唔知咩人黎 一打膠唔洗找

抑鬱症可能真係分泌/腦出問題㗎
唔止心態咁簡單

基佬是愛滋病嘅朋友

之前見過一次心理醫生 全程我講野 佢叫我起depression同adhd之中揀一個醫 啲藥係按體重配嘅 最後佢比左我完全唔合比例嘅藥 食左一星期 得第一日某一個鐘係on concentrate mode

咁係佢既問題

無錯係不過我屋企都係有問題

咁咪開始抽離自己，同問題源頭盡量保持距離

咁你咪真係有病lor